[劇本已定] 曼聯 對 利物浦 III

Pish

屌有三個

做乜鳩

沙

Vvd 好波

等開po

軒做得好

做乜柒？換軒？

推呢個算啦

軒

比返軒我呀

點解換走軒

我軒

換h14

換神軒

終於有哥基

換軒做乜

push this la

換軒咁搏

軒打得好好

軒不屑垃圾

最後希望 沙基利 怪射

On9
冇軒就仆街

軒嬲左

高普cls

個麥湯攬人攬到

死神都要用沙拿 其實都岩

換軒做乜撚 前面三差擊廢到仆街唔換

水貨有價好賣

居然換軒？！

神軒同廢中不和了

424

換軒都唔換沙, DLLM

00西波

軒嬲鳩高普

軒今場踢得好就換 平時on99咁又唔換

70分鐘 換人 換走個做到野既軒
唔係換黃緊既米拿
廢中真係

高普食左屎阿？

屌你老母對波想點 前三個死哂火

軒明嬲

做乜撚野換軒

想和利記跟住輸曼城 踢傷班仆街算

點解死都要等到70分鐘先換？

又想食老本70 分鐘 沙短出嚟清場

而家連運個球上去都有難度

鳩普

今日係反軒黨既勝利

之前篇新聞係真

迷軒勢力強盛竟然換軒

換垃圾沙拿好過啦

今場cut左幾多波

其實換沙會唔會好過換軒

軒其實踢得ok，不過要加進攻點冇計

換米拿邊個踢右閘

TAA上埸好地地
打大戰又唔撚出
屌你老母廢中

高普唔係諗住攞一分啊

TAA係後備席填數用?
米拿守得咁辛苦要軒幫手補
而家連軒都冇埋

換大清仲好

高普今日完全非常理用人

反軒贏 = 利物浦輸

屌你老母m7

乜撚野換人

跑到米拿仆哂街

老實講 今場軒達臣算係今季表現最好一次

咁都換走佢

On 9 , 點換軒，真係要博都唔係咁博

期待睇鏝車多過呢場

trent呢？換埋出黎啦屌

屌你老鼠 係咪唔識中間去
下下都要分去左右

換完軒中場穿哂

嬲都正常啦, 打得好就換, 食曬屎果D 就用人唯親, 高普OUT LA

換大清係佢最撚失敗既調動

OG

冇野好講
輸真係唔好怪人

foul夠未呀屌

屌你老母嚇撚死我

好彩

嘩屌，馬貼差啲烏龍

0-1 gg

屌差啲

屌嚇撚死

yes
成撚日迫害我軒

入自己龍先勁

得鏝先可以將左右玩得咁勁

J都縮撚埋

嚇9死

嚇死

越

越位都唔係咁解圍呀大佬

屌咩 嚇死

Matip上場又係咁 今場好撚彩咋

小心比人咬死

嚇撚死

馬迪普D禁區解圍次次射自己龍

Cls 好彩咋 屌

屌

咪撚叫喇呀積sir
又話乜鳩肯定傷 靜少少喇on9

出埋阿諾啦屌

屌你 冇軒咪解放pogba

佢本身都係計時炸彈

求下大家唔好再屌matip啦

屌你老母 踢到pat屎咁

又印花儲值

真係解放咗

換走軒比49000㩒屌 廢中d 調動

點撚解會換軒

見到米拿就心痛

人哋宜家先嚟料，仆街喇今次

水貨無腳好波

水貨

沙拿可否不再失波

等睇紅牌

換走軒.解放左對面條中場,ON9

好撚茅

Shaqiri換大清係最好
如果繼續skip midfield既都唔應該用shaqiri換走軒
睇唔高普思路

On9

仲有個換人唔知幾時先用呢高普

米拿碌鳩咁仲唔換

要出力子了

茅撚到

唔比你咁講呀
佢極穩定好少error lead to goal

屌 比人禁住屌咁呀

癈鳩高普

佢根本就冇料

點可以踢到冇球好波

換走米拿啦屌

無眼看

頭先馬貼射得好靚

出力子

matip今場算係咁

M7仲抽水

廢中同水貨一定係頭號戰犯，仆你個街

擺明man mark沙拿
仲要比波佢

仲想攻，痴撚線

換米拿啦 係味想2黃一紅 我屌你老母出米拿真係敗撚筆

高daddy 認錯未
快啲出正式道歉聲明比我軒

對面生到on9

無眼睇

係德甲出哂名炸彈黎

沙拿點解可以廢到連波都拎唔到

dllm 水貨

仲出力子？

中場防守去左邊?

Feel到最後又比49000絕殺

沙拿廢撚到 比個斷腳仔mark到一棟都無

沙拿躝啦

沙拿擔個位都擔唔到 on lun 99

利記換左軒之後條中場好撚車仔feel

大清真係唔得

唔係咁架

想攻就唔會咁撚遲換人啦
收皮啦高普

如果咁樣輸，就真係輸klopp.

輸撚咗佢啦 廢成咁

換走左囉

沙拿波都控唔掂 cls

水貨真係冇腳好波

沙拿拎親波個攻勢就完

origi換衫?

睇死佢一撚定換文尼

高普真係要謝罪

一早換力子，唔使浪費左60分鐘時間

k8 la

Luke Shaw完全守死Salah

salah 走啦

終於有個正常少少嘅傳中

水貨連單打都唔掂 有價好賣

踢緊乜鳩牙屌

好大機會和波

全隊死撚左佢啦

今年已完

沙拿無晒靈性
上季一早可以轉身射埋

O27 <> S11

In the pocket

真係換走沙拿

速度都無埋

終於換走垃圾

中場唔掂，應該換基達...

沙拿＿

晨早換走條垃圾啦

水貨冇態仲玩身位?
正常都彈彈波彈走佢lah

會換沙拿

高普仆街死啦 次次都係咁 臨尾搏運氣

呢場和 真係收皮了

將文尼推返右

你話留住佢可以要兩三個人mark就話姐
人地一個都搞掂你salah

早知訓身和波

要個三十幾歲跑咁耐好慘

終於換走

終於換走進攻終結者

換走晒主力, 神軒同沙拿

留力打歐聯

前面做緊乜？ 傳俾人 俾人輕鬆攞
如果人地唔傷人 應該一早收皮
爭撚冠？

高普唔知搞乜

換力子唔會k8 雞達上錯賊船

得個想字 龍都未中過咁款

兩個唔識入波嘅前鋒

沙拿以後踢後備啦屌

Ab

高普痴撚左

乜撚野角球戰術黎

力子真係落親場都好有火

大清有落場？

origi好勁咁

都冇人可以換

力子一分鐘好波過沙拿

仲有成個月喎

高狗明顯想鳩斬 鳩射

力子仲勁過沙拿

沙拿今場好唔掂

米拿搶住黎斬

lomo今場都好勁

老母又上身

O力子一出場仲有作用過大清

屌你踢到咁撚樣，人地仲要傷咗5件主力

老母好波

爭冠球隊

呢 10 mins 好睇，睇廢中爆seed

有威脅過沙拿成場

除左史獨球9射好似都冇中過龍

人地個後備有希望，我地既得絕望

D傳中真係cls

曼聯防反 絕殺

用史獨浪費左60分鐘時間

利物浦幾好波

力子一腳波好過水貨全場加埋

沙拿無曬影

呢場波，我覺得有啲鬼
利物浦嘅表現，排陣，換人
係直情明顯到係自己唔想贏
玩走地嗰班人要睇路

掂波都

老母護波真心好勁

10點大戰都閪波

米拿唔比奧子妹

史獨有冇掂過波

叫佢跳樓死啦

丹尼爾:奧利基

換走左啦

少

上年楊格成隊縮後守死水貨
今次shaw自己一個搞掂

假波

DDG 今場有無救過波

一早出力子啦

今場算換人正路
除左米拿

無

學界斬波

鬼乜撚呀
不嬲都咁鳩㗎啦

嘩屌

屌 點解唔傳遠柱

米拿真係好撚慘
見佢跑到就死咁

米拿腳軟啦

出taa頂埋10min算

根本一早要換出沙拿 明奴 入沙短 力子 冇理由換走神軒同出大清

賭撚先係咁

唉到底我地做錯咩要睇咁既波

茅撚到屌你老母

佢老味 擺大清origi係前面諗住搏-6 都唔撚識教進攻嘅

????

史獨上半場軟射

洗閪理可樂sir

賭仔係咁架啦

冇人做recovery 吖嗱

換晒人啦

邊個叫雲浩當？

成功防止冬甩刷數據
廢中

換晒3個名額啦

係唔知點解-6鳩多咗幾場比哂啲假希望人

反軒都覺得換軒on9

A13都救過兩球
DDG直頭乜都唔使做

lomo入埋波ok

換軒真心on9

米拿搞乜。。。。。。

成季最差係今場同作客拿破里？
我覺得係今場，on 9 到震

屌 對面傷左3件

都贏唔到

好廢

凍結對面最大核心 戰術大師

做乜春呀屌

真係R 頭

總有紅星

紅星？

講個笑話: 爭緊冠

唔輸都偷笑

唔講唔覺有出

個天都幫埋鏝

好悶呀

等睇失分

垃圾利輸自己,關個天咩事

垃撚圾

其實salah 都冇岀

咁老母法賓同軒點都要換一個
三個都打得唔錯

炒得高普未

兩隊好似唔識控波咁

成班廢撚到

沙短真打狗

早知早d訓睇一陣轟對鏝

車仔中場

傷3件讓你都唔識把握 爭英冠算啦仆街

唔止三件
好似有件熱身就傷左

origi走位多左

有，比個波對面

大清同啦

一上佢2個 成個節奏就好差

交屁

慘過睇緊學界

猁狗惡行齋睇數據反映唔到

個場好似真心差

Why not both

Klopp out

到底利踢緊乜

罰球斬波無樣掂都可以唔出TAA 高普真係勁

沙拿喊

好撚廢

ddg波都無救過 入閪咩

獌狗都係

屌你老母 廢撚到仆街

睇呢場波真係好痛苦

咁都唔出基達

等睇完場又話盡咗力

怪自己啦仆街
無腳好波

中下遊刺激好多囉,尋晚狼隊果場好睇到

不射又點會有機入波

一陣avenger咁應該踢到

喊佢老母

仲話主攻型球隊,0中龍

位都唔走下

永遠過唔到第一點先好野

沙拉就係等沙基落埸，轉頭又換走佢，，，

最衰都係拉莫斯

我就睇到想喊

黑洞級別

一陣又話YNWA 仲贏梗一分

關佢撚事

鬼叫佢咁撚廢,傳親比佢都失波比人反擊

頂佢咩 扮s7喊 佢連s7一半都冇呀

今埸回傳左比龍門幾多次

49000最後實入一粒

我睇緊d乜？

獌真係睇住你黎食
佢換哂三個一早贏面已經冇乜
而家你鳩下鳩下
一分就攞硬
係睇有冇得打反擊拎三分
真係舒服到

以為睇緊意甲

💪🏻

學界足球

根本無爭勝心

沙狗想去巴狗都踼好D啦
拎埋英超好行唔撚送呀非洲狗

完全走晒樣，係咪假波？

咁都吹推人

之前又唔見吹攬人

黑到

S7嗰場踢都曉飛
今場沙拿除左甩波仲做過咩
喊，喊條撚咩

都好睇過呢場

所以fowler 鬧得岩，你老尾次能次集訓完番黎，啲球員就要重新適應個節奏

fit 左，休息完，又要等時間fit 番

你上場對拜留左力，今場贏唔到，你咪偷雞唔到 重蝕渣米

呢隊垃圾真係唔配拎冠軍

啲狗又準備喺度鳩爆閘

英超水平岩無囡

借走佳尼 用米拿打右閘已經on9

Oliver都搖頭輕嘆

"隊利記同上季完全唔同哂，悶撚到'

咁難得今季有條好既中場同後防 唉

兩隊都柒下柒下

成班企定定禁區外傳黎傳去 獌狗睇住黎守 腳都起唔到 入條鐵

好眼訓

利絕殺抄利wiki一次

好垃圾 完全唔想贏咁

呀豬呀狗都知啦
係高普以為自己好撚醒咋嘛

去親集訓都冇好野
屌你老母

唉屌

高普最應該仆街死

武球王>交屁

羊89分鐘
仲有氣爆

推出歐聯吧啦

係得廢中唔知姐

係
集訓親都冇好野
根本就係開公數出國叫雞

我正式屌撚晒成隊利物浦

慳返啦 留返5年後

真心想問 場上廿二個人 有邊個踢得差過盧卡古

集乜撚野訓

有邊個估到今場利最有威脅嘅射門竟然係史獨球9射

睇到爆血管呀
屌你老母高普

曾偉忠幾時仆街

正式宣布今年曼城已贏

爭啲輸撚埋

利記贏到我即時死

關9事咩 調動問題

點解年年一，二月都係唔識入波咁

利狗無輸波

真夠運

米拿今場慘到

WA 嚇撚到我仆街

屌你食屎啦
咪撚再呃鳩我話爭冠
Vvd大好前途比你浪費哂

成班出外國旅行，痴撚線
留多少少時間養傷啦屌

有 山齊士

唔講唔記得又出左國集訓
出親國都冇好野

屌你馬貼

差D輸

佢對球員好，咁樣的確可以拉長個體力

過埋5月準備星散啦

呢場波直頭西到係無機會贏 完全無攻勢 只係禁區外9傳到失為止 廢到仆街

睇完今場，有啲嬲隊波，仆街啦

除左般尼茅夫個場贏級數，近幾場食左豬油膏咁

馬迪呢啲廢物

人地球球都威脅

佢真係要有個攻中幫下先會好

到底交屁練波洗唔洗練傳波

+2

全場ddg無撲過波

成場波聽住條獌狗曾偉忠講波真係好un

米拿打閘防守真係好災難

曼成隊剩係諗點樣哂時間

交屁:10號洗撚傳波咩

西波

乜TAA 傷左咩

下半場啲攻勢跟本係左路黎
廢中

出大清真係完全冇威脅

嚇撚到 心跳漏左下

仲係中場玩咩

垃圾利

爭前四, 正式啟動

Ft

猁成隊淨係諗點樣踢人

條友係獌都燥利踢得鳩

成場都唔知踢乜鳩

猜到完場

唉 屌你老味

高普好波

0-0

屌你老母 都唔撚係想贏嘅

最後12分鐘做緊D咩？
屌你老母

廢中個心好似幾開咁

臨尾都唔斬多腳入去搏一搏
好嘢

高普又表演智力

換史獨真係證明左尻普係on9

屌你老味 唔撚想贏咁

game plan好明顯係守和啦

以為贏左10球 最尾幾秒仲係中場猜

西波一場

1分好過無 無謂搏

高普咪撚再發歐聯夢得唔撚得

雖然唔想咁講
但我覺得好明顯係
利物浦班球員個個都係眼神迷茫
唔似係佢哋
從今日利物浦嘅佈陣陣法，球員企位／走位
我從未見過利物浦會打到球員同球員間大家唔知大家應該點做
再睇埋咁樣換走埋軒達臣
好似好驚佢放個毒波俾前線球員入波咁款
點會係咁多偶然
今日似係班教練團做嘢

低冇冠軍啦垃圾利

由頭到尾都係為佐爭一分

呢場真係閪撚到

沙拿快撚啲散啦

最尾仲要猜波等完場，咩玩法

最on9係踢撚到咁之後又打曬飛機話back on the top of the table

高普好野

蘇斯克查同taa咁有偈傾

史獨&沙拿浪費左幾多時間

癡撚線 浪費左人生九十分鐘

mom: ab/vvd/lomo

高普真係廢

閪到震哩場真係

屌你老母廢中唔好扮野
根本就只係想1分

十足十上場踢拜 冇晒套路攻路唔入

唔輸執到

悶撚到

利都係

臨尾仲係中場猜

有巴打輸成萬

最後仲可以妹下妹下

悶到呢 唔講都唔知係雙紅會

有一分已經知道仲未消失

黎緊都唔撚再睇
倒閪米

食屎啦廢中

換軒？換你老味呀
收皮啦扮爭冠

最尾唔係湧上去而係搓
屌你做乜鳩呀

好波

同韋斯咸嗰場一撚樣

事實係1分都叫上返榜首

屌你老母成季最垃圾呢場

直情唔配有球迷

mom : 廢中

我屌你老母 打到咁 鏝城加油

廢老波

講個笑話比大家聽 爭冠球隊 利物浦

進攻真係廢撚到

1分係好撚彩咋

忍唔住block撚左可樂個on9

D無球走動差撚到
個個等波踢
但d交波又西又hea

2019-7=2012

人地唔傷三件一早收撚咗利皮了

唔想贏唔好踢啦

痴撚線
冇心就唔好踢啦

沙基利70分鐘先出 origi排後過大清 屌你老母高普

屌你老母 水貨 廢中

屌你老味咩 今日呢隊波做到剩低全勝？

死廢中

好撚彩有VVD同AB

廢D中戰術好撚唔掂
中場唔夠人又比人逼到運唔到個波上去
咁多個前鋒係前面又唔吊個波上去 係後面搓把撚咩

同作客拿玻利有得fight

領先1分
仲有11場
當中有拖肥，車，熱
咁的狗屎態

最多3月中就比最城過頭

有冇個似樣射門

支持軒出走，跟條用人唯親既仆街有意思咩？

由換走我軒果刻已經贏唔到
冇輸真係執返身彩

屌你老母啊高普
我準備掟爛第二部電話
根本就唔撚想贏咁
和下和下拎到英超定夠保前四啊
死全家啦你班仆街

下半場死攻啦，人地傷晒三件都唔敢同你沖啦
今場真係2奶命

燈死死痢狗 痢狗嬲豬呀？

全部人都唔郁

完咗今季躝

留佢真係雙輸 唉

本質無變過 都係鳩猜 只係今次猜波範圍大左

近5場和左4場

廢中仲要諗點tum番神軒

轉頭Facebook d 股哥又會話一分都係唔錯既結果，屌你老母喇

獌表示讓你三個你未又係柒

臨尾唔湧上去?唔想贏?

最後十分鐘做下樣轟入去都冇

diu 最後嗰1分鐘喺度做乜
淨係識猜猜猜 博個角球俾我贏返幾十蚊都好
仲要輸錢

前面3個 文廢沙 到底搞咩

下場對屈仔就正式崩盤啦

依場同作客拿玻里果場差唔多感覺...

啲攻力冇晒

成場得頭15分鐘好睇

聽日上精壇睇下班友打飛機先，肯定又講埋啲咩有一分其實都係唔錯嘅結果

各位利迷 5年後再見

由曾經領先7分柒下柒下咁快去到得返1分
哈

唔通你地想好似對車仔個場咁？ 和都奪冠但照攻搞到輸0:2

認真，以今日咁踢法踢到季尾仲有前6都偷笑

七分優勢得返一分
又可以早啲收爐

仆街廢中你食撚屎啦
冇歐聯英超真係抵撚死
番德國啦仆街

係冇用 但慘得過全場唯一一球似樣中龍居然就佢球鳩射

沙拿收皮成隊波就攻唔起，大獲

唔撚緊要 但得就睇下你之後會唔會後悔呢場無搶3分番黎

move on for next match

好耐未試過睇場波閪到咁

爭前四咋喎ching

名句

佢同lalala真係冗員

果場世界級

全季最撚嬲就係呢場
生死之戰都打到咁
廢中其實成日扮激情 其實最撚怕就係佢

明奴一傷就要換沙短啦

最尾一秒都唔撚攻, 回埋比龍呀笨

入禁區又唔撚搶點

禁區外又扭唔到, 又跑唔到

可樂清式鳩up

鳩普自廢右路 屌你個咀

保守到屌

唉

仲笑騎騎

因為TAA防守更廢

唔係傷咁多人，暴聯會唔會靠反擊然撚左

完場差啲想打撚爆部電視劇
對面迪基亞翻入更衣室飲茶都得啦 完全唔撚使做野

三場和波，失足六分
依隊垃圾快手連輸十場落返去啦，費事下年出去歐聯獻世

諗定

JP: still 1 point lead , no need to panic

垃圾痢 垃圾痢 柒到彈起

今場連起腳機會都冇

六七十分鐘要猜個陣就係咁吊個波入去
最後一分鐘反而又猜

得番一分優勢

擺明啦 人地傷左攻勢都到肉過我地

文尼冇問題

不過Salah firmino 見底

係自廢左路 今日大部分都係打右路
但右路廢到仆街

好耐冇贏波

AB果球封單刀真係好精彩
教材級

捉到鹿都唔識脫角

大家有冇睇到軒隊被換出唔同廢中握手 發脾氣咁

其實係F9收皮先攻唔起

一陣歐聯出局 聯賽繼續和就仆街 屌 呢隊鏝算易守啦 已經無晒跑狗 真係可以攻wor

世盃之後比波台撚到傻撚咗

１分對利記 算係咁 假假霸返榜首 壓力去返曼城度

岀TaA 應該頂唔住

之後落番黎屌左高普兩句

咁其實我地都傷唔少 要是100分....

妖
好撚嬲呀仆街

呢5年講左幾多次唔攻唔得
果條防線穿窿架
同埋唔係隊長果下
對面跟本冇機會

下下9斬點入波

從來一保守就會輸，曼城嗰場就係好例子
當你想和嘅時候，就一定唔會贏
今季目標已完成

獌最拖完場都有威脅好多
係有v4同ab無發夢

DDG分分鐘汗都冇流過滴

中場有時有位又唔推上
係要妹下妹下咁落底
又唔係特別出到靚波

佢遮唔到線 獌cb直接傳俾防中,前場迫搶冇

好後悔鏝仲有2.幾倍果陣冇訓身

正常啦 我地睇到都火

If you fear to lose something, you will win nothing

史杜歷治好鬼似喺度踢元老賽

我地升榜手
佢地失第四

未完場已經爭d掟

我都嬲啦 屌你老母

有正選閘唔用 廢中想點

比我都唔gur
又唔係踢得最差
又係隊長
你咁樣換走我

比較下利近期個勢同鏝個勢就知冇運行

仲有啲出波都係離哂譜

(+1)輕易攪掂，收住錢灰

連少少組織都冇埋

佢大傷幾獲之後真係踢唔番

屌對面蘇狗賽前恥笑你唔會羸到冠 好心你班友爭氣d啦 高普仲要米拿球球都出唔到都唔換taa 係抵輸既

佢就真係柒到彈起啦

有無沙拿喊replay睇？

年紀大，唔啱位，勉強幫你客串，仲想點

正式宣布
廢中係反軒黨一員

要換沙基利攻ma

唯一開心既係有隊跌到第5

老老實實 曼城輕鬆食獌狗啦

正路啦，打得差嗰個又唔係佢，西陣又唔關佢事

我問埋佢老豆老母住邊添呀

利物浦其實有無後備前鋒

痴撚咗線

係咪驚好似連加特咁？

季初講到而家 前面三個無態都照正選
特別條垃圾沙 肯雪下未

屌你最尾仲係度猜波，推埋vvd入禁區頂波啦

CLS 下下大腳吊入去 明明自己前面幾個矮撚

好喇最後要搏下又9猜

高普冇撚左個腦呀 我屌你老母

米拿有黃都唔換，換神軒

有出過場咩

蛆快d帶沙拿走

同文尼一齊收皮

今季前面三個咁屎都唔知點霸個榜首番黎

咁既攻力，學咩人爭冠
真係認真諗下，點會踢到咁

Btw 大ching 又失左蹤

得罪講句要爭冠高普絕對唔係一個適合嘅領隊
臨場應變差換人慢 踢死一套form比人睇穿唒都唔肯變 季季都虎頭蛇尾
爭飛機杯可能有啲機 不過聯賽就真係唔洗諗
btw唔係反高普 亦覺得暫時有得揀嘅情況下高普係最好嘅領隊 不過更好嘅睇唔上我地

仲要冇埋費奴
下幾場點算

條撚樣獲獲都係換軒先
痴撚線

下半場有冇一次攻門？
痴撚線以為灰色衫係啲咩下遊隊
完全唔撚想入波
屌你老母廢中走啦
究竟有冇用架你
叫石內卜番黎坐正啦

我發覺和波哩幾場都係阿諾冇份踢
其實阿諾進攻幫到好多

爭冠？
三個字 哂鳩氣

7射1中

又唔知費奴要傷幾耐

都無邊個前峰可換，又唔買人，on99

聖誕冠軍真係垃圾利先可以嘔撚返出黎
Fsg有冇計過蝕撚左幾多錢呀屌你老尾

黎緊打屈記般尼一哥熱狗都feel到要守前四了

認真。好似隊波變左唔識進攻
而家真係隊隊對利都守
反正你根本唔識攻，得燒味鳩斬
沙拿過唔到人亦好易甩
係靠文尼神來之筆

點解可以咁保守 係咪on9?

力子肯跑肯搏
一早出佢頂棉龍 咁多濕鳩長傳點都搏到個餐士返嚟啦下話

其實佢踢緊咩位
頭先去到尾都唔知踢緊咩陣

成日9斬

嗰場獌狗出青年軍mark開對腳俾鏝城屌添啦

一係你就炒龍門教練 搵番buvac番黎 我唔想聽你第時自傳講同buvac翻面有幾後悔呀鳩普

咁其實換沙拿先
再用奧子米7
軒打10分鐘閘
會有效率啲

米拿斬波9到

近四場英超win 1 draw 3

雲拿

不過未買

廢中口頭禪

希望大家睇得出f9真係核心無得郁

肥賓回家吧

鏝永遠都top fit
利1/2 月永遠都路識贏咁

sorry，呢隊利記己唔係我期待同投入到既利記

海鮮冇問題，得閒爆幾段

變成平凡先攞命，冇哂夢想冇哂生命力

大清應該涼都唔洗沖 企足成場

廢中唔該今晚睇下人地鏝 咩叫冠軍

對而家隊獌狗攞一分算係咁都講得出

淆到仆街 好啦而家得返一分 之後要全勝先得 我睇你仲點縮

米拿d斬波真係唔掂，今場廢到

嬲到震

賣乜撚slk呀

出面個post 有茅撚猁死全家 有323正評 真係難分真與假

有 唔識入波啫

就算真係有好過高普既領隊睇得上到冇用啦
有勁領隊你都要bump水先得架
俾哥狗你又如何
未又係冇得買人咁死

最有heart果個換走左，留喺球場果堆全部驚輸，根本成隊上下望1分黎踢

呢場全季最7個場 7撚過拿坡里個場

前面3條撚樣咁撚廢正常吖

歷史以黎得一隊聖誕冠軍笑唔到去最後
黎緊又有一隊了，不過都係同一隊

不過咁 終於知道啲曼狗點解屌全能到仆街 成日拖慢晒又做唔到嘢

沙拿下下一拎波都比兩個人迫的確係踢得辛苦 算
但文尼成場都係災難級表現

仲有場決賽睇

Jelly完場會唔會想打7文尼，做配合交波屎到

兩場打右閘都唔掂啦

真

改形容

唔再係平庸領隊，係2流領隊，再教落去都冇出色，襯肥賓未比人搶走前出手

哎，兩個光頭佬同佢對比完全係兩個唔同級數........

猁

一分都算，但求綿龍唔好傷

高普望到人地傷晒仲咁保守
大清又唔知出嚟做乜鳩

真心寧願比鏝拎 等廢中同水貨反省下

08/09賽季 和11場
真係劇本

利真係笑話黎

雪一雪水貨會唔會好啲

taa沙拿朋友隊

自己廢有咩好嬲，又唔係比人黑

下季星散啦
5年後大家就番黎 make us 尖

嘔咗幾次，慣晒喇

班球員其實係咪唔想踢?

比啲信心 就嚟到三月

全世界都知點防沙拿
高普仲用死一套

有冇手足想book定巴士

俾鏝城

因為慣性用背頂住人，等波到
再一係控/ 一係即轉身過人
好少去接過波再帶生佢

50-70 min係咁斬 最後換origi又唔撚斬 好撚嘢

市場上有冇類似後備買返嚟

第一下換走軒真係好on9
講真成隊踢得最有火係得返佢

咁點呀又和
對面踢到咁柒都和
唉 好唔開心
仲FF會有一場代表作 點知一撚樣

五年後，大家係咩光景呢？

拱手相讓返隻盃出嚟

比啲決心啦高普，都無嘢可以輸啦

星？邊忽星？ 沙拿躝屎格路啦

換史獨已經證明呢個領隊/教練團係on9

MC袋左入袋了個冠軍

成隊都恥笑緊on9利

Smalling 個球如果入到就1:0收利狗皮

人地傷哂主力 攻勢仲有威脅過你 醜唔醜呀屌

遠射都唔博下不斷斬 唔知斬乜撚野
平時明奴都叫頂到下 不嬲都知大清淨係識扮跳

而家既高普 一d激情都冇 保守到死 完場仲好似好輕鬆好開心咁

多仔時期果個癲佬高普已經一去不返

呢幾場軒打返啱位勁撚到
原來一直戰犯係廢中排錯陣

根本唔應該換軒神

對面把握唔好渣
佢地攻門仲有威脅d

又係老母加軒囉

唔係vvd輸燃左10世

當初慳錢 唔買fekir

mino->ori
salah->saqi
milner->trent
最起碼正正常常咁換呀
另外想知係咪高普叫班友唔好遠射
最後果12分鐘睇到火都黎
得罪講句 就算MU踢到得10條友 我肯定班友都唔會沖上去攻

有無巴打有全場總結/精華

米拿又講啲廢話
又話有clean sheet好pleasing
又話奧脫福好難踢和已經唔錯
大佬淨返一分咋

沙拿要跟老母學下點食位
次次都護到波

垃圾到喊 成隊踢乜 下年轉睇鏝算 起碼猜起來好睇

冇聽錯係咪已經5年冇喺奧脫福贏波

曼城得返熱刺曼聯，兩隊都輕取

其實高普今場個目標似係保守拎1分

每次見到廢中排on9陣就知道可以搵馬會收錢

真心我哋迷軒黨真係好委屈

呢場關老母軒撚事

非洲球員冬天唔識入波

人地咁多高佬硬淨佬就話玩高波傳中，你前面堆人學人玩咩高波傳中

人腳都係一個問題 但下半季可以睇得出人地睇穿唒我地 場場攻得勁辛苦先入到一粒甚至交白卷

英超好難拎，有前四已經收貨
大家飲杯

水貨一俾人貼身mark住就波都拎唔到

無和李城同西含

1分可以接受

依家

屌佢老尾 比啲鬥心好唔好以家係同鏝爭緊冠 唔係爭前四

咁就死啦
爭乜春冠

真係對獌就走様

之前幾場都用力子
今場反而換大清 啲換人真係睇到屌老母
呢季已經做左好多閪決定
1. 季前唔買跛腳仔唔緊要 大把時間你追第二個 你闊佬懶理
2. 季中借撚走右閘 傷埋棋王 都唔追隻閘
3. 季中都無話諗住增兵
4. 今場出米拿 - 三場和都係佢打閘呀
5. 出大清都唔係出力子
6. 七十分先換飛翼

咁既波真係你捧埋我個份

幾時都話老毌加軒係攻唔到，只能打防反，人地攞明唔攻您就快換入一個攻中啦

咁唔通話自己踢得好撚差咩
真係好耐無試過睇完場波咁撚嬲

好似當年賓尼迪換F9咁

今場唔關佢兩個事啦
前面三個斷波斷到
屌你老母交屁有空位仲喺禁區頂玩後抽

多仔後期未又係俾哥狗撚狗咁撚

係，今年真係重點防沙拿
曾經想文尼拎波派波就妹妹下/ 無左爆邊
明奴今年都好多傳失
變相又係個個問題，無人派到牌
中場成班工兵

大清 拉蘭拿要清啦 後備換唔落手

屌啦
你firmino傷左換沙短做支點都好呀
換大清係點撚樣呀

25 11 2
而家似
果年49000
28 6 4
而家鏝又係輸4場
劇本準備

證明隊波當時心態真係咁

明明開場黃金十五分鐘好有氣勢 係咁迫同跑
之後又變返閪波 點解唔可以放開手腳嚟打

一二月真係魔咒黎

謝拉特r頭.gif

YNWA

冇晒套路啦 曼城有級數有套路 入球停不了

季初話水貨得一季貨仔又唔信
大家睇下啲和波輸波佢做過啲乜？
比人mark 死唔係藉口
你拎得呢個人工比人吹做世三就應該場場都有建樹
有價好賣比蛆
二線料

黨報又要出嚟表揚27場只輸過1場了

之前話高普無撚左個腦都好勁果班人呢?

見到d死獌狗攞一分都打撚晒飛機就知道我地唔應該攞一分啦 成隊波都好似唔想贏咁
屌你老母

祖記快啲出手

依加隊利睇到冇曬感覺，攻唔入已經習以為常，前面幾個無球走動少到喊，中場冇創造力，係後防似樣，點衝冠啊屌

袓係咪要水貨？ 億半好賣喇

免費換戴巴拿都得

打個八折又點話

搵石內卜返黎教返d進攻啦 依家踢到到喉唔到肺

而家個困境某程度就係bench唔夠深度造成
大佬呀而家呢個史獨同力子做後備真係想爭d乜

no positive from thhis game.

曼城真係好大機會全勝
未來幾場屈愛般熱 我地起碼失兩場，已經可以投降

點解次次一去到 1 2月
成隊都會變差

主場打熱車
九成又係今場咁

明明上2季進攻好入肉
大腦走左就變傳控玩死隊波
為左證明自己防守出到書

軒好慘呀

大清哩d後衛真係易mark
好需要大隻佬撞個陣又唔換

祖：one season wonder , 不了

斬乜春呀 下下斬落人地個頭到

週中對屈福特
lm繼續用米拿對屌老虎

捧閪波真係好撚慘 睇撚到吐血

隊波已經失分失到1分都唔想失
淨係想係弱隊都拎3分
但係要拎冠點都要殺到big6先得架
嬴1輸1同2和差1分架屌

搞搞下要搵人做波可能要望基達入局

salah dipossessed 6 times
多過全隊加埋

算啦
永遠廢中都唔會比佢再打呢個位
佢唔會認自己有錯

賺返少少交通費聽日返工

上年睇到心臟病 今年睇到爆血管

今晚沙利就比人炒 我就睇下利4月中點打車仔

我又唔覺得佢兩個真係差成咁
D咁既閪陣 玩fifa都贏唔到啦屌

真，個場對西咸都贏唔到已經覺得無曬期望

玩傳控唔緊要 上半場超頻下半場傳控 而家自廢武功

睇黎會接連失去聯賽冠軍+歐聯出局
屌你老母死猁狗，一聽到佢地唱乜柒walk alone就乞撚人憎，講到自己隊波先係熱血足球，其他19隊就係屎，係陪襯品。

其實後防都食救心 高美斯穩好多

好撚憎獌但今場人地傷撚哂仲有鬥心過我地
威脅又多
依期隊波真係好難撐得落

你地唔好屌鳩水貨 佢係差
但根本高普條傻閪做成
佢而家戰術就係後面七個就猜 攻就靠自己前面三個 往往都二打一 踢條柒咩

真係級數問題 前面要買返啲人威脅下前面三個 愈踢愈沉

如果學拜仁上半場，被人主攻
就可能有機
但人地比波你，就son，世三

今場冇精華 唔洗睇

兩個都要屌

agger

其實最撚嬲唔係老鼠拉龜
係擺明全隊都覺得一分收貨嗰種態度
人地鏝對邊隊都係lead 2,3球都覺得唔夠繼續狂攻
唔講陣容，只講態度利都唔值得冠軍
傷joe gomez冇後備右閘仲放佳尼又買人

屌你老母

Klop out

屌
買左一萬果位利子
好唔抵呀

中路完全打唔入去
最依賴既閘位進攻廢到震

馬會戶口又多左錢，黎緊可以壓哂落鏝城聯賽到

軒被換出，口up up 屌廢中

文尼今場都差啦 又爆唔入 俾啲波又唔到位唔啱力水

比番以前隊利我算 下下咁踢悶過系

基達上場對拜仁啲中路突破其實唔差
係最後交波鳩左啲

再唔係就靠TAA同Robbo衝前 比人睇穿哂

踢完李斯果場我即刻allin左落鏝

其實佢單對單扭人黎黎去去得一招 左腳推右腳 重要動作生硬到仆街 拍埋少少唔出腳 降住佢就得
怪就怪黑鬼無做功課

咁既表現，唔好講乜，心態都輸哂

其實水貨係好有火
自己踢得唔好會燥
真係領隊問題

好多場最入肉攻勢發起人
反而係馬貼既突破
其他好似唔識過人咁

無攻中多個傳球點咪9傳上前囉，之後咪老鼠拉龜，中埸根本創造唔到機會，又無人後上，次次沙拉拎完又無人做one two

心態決定境界
成日都玩波
玩後腳

幾球龍門球快開斷攬

陳耀可唔可以幫手整gif加字幕

成場都唔知踢緊乜
個個傳腳波都失

連精壇都屌 就知廢中真係差

今場水貨有試過拎到個波咩

中場同前場冇配合
下半季好多球員明顯跌watt Jelly, 沙短沙拿
明奴交屁就算啦沉咗成季

今日既沙拿放中間一樣都比人撞死
對面好明顯針住佢黎踢

係唔關佢地事呀，排陣果個姐

岩岩入咗五十蚊買曼城聯賽盃冠軍啦，100%嘅波我冇興趣睇，訓個好覺聽朝收錢

明明人地傷三件 士氣應該係我地呢邊
個個都打到頭dupdup咁 得將軍同AB係踢波
成班都唔係踢大波既料 跟手返去又上ig話咩應該拎三分 下場比心機 下場又下場 完季啦都就仆街

十足玩fifa趕住開再俾人截咁

dllm快啲過二月喇
魔咒

買佐好多人啦講真

係因為龍門教練而反面?

之前就擔心防守 而家就擔心進攻 好燃難捉摸

領隊無能，球員冇guts去獲勝，全部睇隊友眼色冇個有膽色舞入去

斷斷斷就最叻

今年贏過一次盤咁大把，我真係唔敢搏

可能決賽連輸七次輸到怯咗

好矛盾
以前入多失多
而家入少失少
每次望個後備同鏝城個後備
真係苦笑

下場要對爆佢 頭寒了

前場要佢HOLD波
無左依點 變左比沙拿, 沙拿連FIRST TOUCH都做唔好
文尼又唔知去左邊

關鳩事咩
人地出青年軍都有火過呢班仆街啦

呢場唯一可取既地方
就係話俾利子知
其實以我地個真正目標黎計係仲有12分可以失

唔用腦排陣 我諗三月輸多幾錢重

OX將時英雄復出救國

人地後備可以係英超任何一隊踢正選

唉 明明上兩三季最自豪就係攻擊力 超好睇嘅足球
而家攻力差到可以擔心一粒都入唔到

一句講曬
唔想贏就出聲啦冚家產

人地兩隊呀
就算獌狗傷極都唔會搵普巴打右閘啦
我地兩季都仲要米拿頂閘位呀 屌你老母個老母

啲波係咁去佢度喎，但係咁斷姐，您無多一個進攻點，人地自然守死佢啦

文尼個邊好密……得米拿個邊有位

睇翻中遊利都好過宜家

反擊個點沙拿退步曬

我好撚掛住張伯倫

好燃驚廢中會話ox下季回歸所以唔洗買攻中了 老闆買多隻遊艇玩下啦

出返嚟嗰陣可能已經俾人放甩六七分，追唔到啦

用表現話左你聽啦
最後都猜

真係唔想贏 好似一分就夠咁

出埋屎獨連軟射都無啊
你話唔係高普問題仲可以係邊個

其實睇開都知㗎啦
前面三個小一個成隊波就會亂晒
史獨同奧列治根本fit唔入隊波
好心廢中就俾多啲時間磨合下佢哋啦
咁多季都係咁 踢到水貨費奴文尼殘晒

好擔心買左成皮野個位巴打

....呢樣真
賽前仲ff邊爐打閘，米7打中
真係唔會變....米7打右閘完全無左閘效果

上季人地會攻咪益您打防反，而家重有人邊隊會咁傻

x2

robbo同交屁夾得好差
robbo有空位交屁就唔俾
到兩條友守住就俾斜線落底線
屌你老母F9傷出史獨做乜撚嘢呀

睇統計，年年一二月柒，三月勝率回升

未殘已經 自動收皮

由半季冠軍心雄曬咁話有信心爭冠
到輸鏝和西咸李城
到而家和獌仲話已經好好
場場改口供打飛機

今場真係好撚差
後面唔係有vvd同allison
一定輸撚埋

咁多個轉會都唔買人就抵撚死啦
冬季仲傳咩會買人呀 不過夏天先買
屌你老母啦仆街
fool me once, shame on you
fool me twice

呢個中場 軒邊母 防守/防反係ok 但完全冇侵略性 前面三個冇態即時現哂形

下次話下年繼續有歐聯踢

艾利臣救咗好多球

大傷完，真係唔敢ff
睇下大清. lalala

屎獨真係
都唔知出佢做乜鳩
屌你根本明奴傷出果陣換沙短力子仲好啦

劇本:
完季前四
走水貨走文尼
出年再走高普
然後都唔知搵邊個黎教好
連高普都救唔到垃圾利
真係搵名宿教爭前四算

高普今場
出米拿
換史獨出黎
換走軒
三個決定都係on9到冇朋友

因為冇左石內卜囉
屌你老母廢中
以為自己好撚勁好撚識排陣set 戰術

最傷真係西咸李城

集訓有q用 踢到四不像

可能見到人地拉柒傷傷地
高普怕比人笑勝之不武 就換過個殘殘地既入黎

普捷天奴 來吧

仲有場28 屈福特

樓下個阿婆都知要出力子啦

史獨根本夏天就要放手啦
借出去之後表現又唔係好好都唔知留黎做乜

依個情況應該係君子返嚟教，踢青春熱誠足球，之後有兩三年冇歐聯打咁

邊個教都好過廢中認真

好心高普就出軒+母／邊+沙短

高普都唔想贏咁款
啲部署無撚晒方向
換人又姐手姐腳 成個女人咁

567

復出都唔覺高普會放佢正選，高普真係太驚輸，所以根本贏唔到

屌那星人地就吹奏後備有咩人有咩人
我地就吹奏F3替打中堅守到利雲
M7通天老倌
仆你個街唔買人都操下青年軍試下啦
米叔打幾次右閘都廢就咪撚留力唔出TAA啦冚家鏟

防守係明顯好左
但前攻真係跌得好嚴重

其實季初唔係大清/沙短/拖肥送禮
真係同熱刺玩緊咋

最後一分鐘
連NOW D獌都叫佢踢入去試下, 但係佢地係後面猜波

個個後備都係咁講
根本都唔係有心重建
好簡單講 剩係摩獸都唔知已經渡過幾多個轉會

watford 上場大炒對家
呢場真係可能會輸

7分波就好好踢，走去玩4231妹波跌4分

人工太高

高普今場真係一個懦夫

高普個陣容係人都估到
對強隊就工兵
對弱d就沙基利/基達

榜首無啦

快啲走啦，對大家都有好處

完全冇左激情

其實和李城西咸已灰心，但今場係變成 徹底嘅失望

一日唔換領隊，一日都係咁遊下遊下，過下日神mode

但睇得出管理層已好滿意而家咁，一切照舊

都唔明點解唔用返對般茅果場打法
個個塞哂係中路搵隊阿伯都守得wo你啦

週圍去旅行 贏條撚咩

班主有錢賺就夠 仆你個街

哂9氣
咁多年廢中算最好
換邊個都冇用

都係等約滿走架啦，今季應該係冇人要先留隊

淨係2月份都輸左成皮野

連獌都驚，真係好無信心

唱歌條女

Fsg: profit 破紀錄，波衫又好賣，話之你有冇冠啦

Buvac = 大腦
Buvac 走咗 = 高普唔撚用腦

收死車果時又唔見有人咁講

而家連沙拿都沉埋 都唔知成隊仲有乜可取

人地讓半臂 ddg都寧願拖時間
你都無心去贏

仲要唔知費奴傷幾耐

呢場敗筆真係史毒
迫又迫唔到，攻又冇左影
F9應該換沙短俾沙拿踢正前啦

第二敗筆米拿
米拿右閘衰左咁多場仲試都唔知咩心態

唔係針對今場
但突然醒起 個界外球教練其實有咩用

屌9你 下年咪燃再搞啲濕9集訓

我話咁多年都係靠石內卜黎教，一走左就唔識教

問題係無基達

果陣又話可以打攻中呀ma

不如下一集造星計劃係Dybala頂上沙拿啦...

利搵撚高空轟炸咩前面全部短人

唔怪得高普成日二奶命的

完全冇甜頭

無直播

有冇手機link

次次咁能保守都唔知為乜

之前速度都重跟到，而家已經唔得

反軒冇一個是無辜的

廢中對弱隊先敢出Keita,下場一定出

沙拿冇晒靈氣 上年好多神來之筆

嚟緊兩場拎多過兩分當贏 一隊發緊力，另一隊儲咗半季氣嚟踢呢場
再輸埋俾拜仁提早放暑假

換力子打邊用沙拿踢正前都無咁核突
屌你老母高普擺到屎獨前一前
第一日出黎教波啊？

您都無贏既決心，贏都只係-6

鏡意開利記既，排除勝利球迷，8成以上唔係因為以前點威水，而係隊波有激情有高潮有血有肉

而家？補時做緊乜？核心價值冇左，得個殼寫住利物浦

Ole: ”Everything that could have gone wrong in the first half went wrong. We had four injuries, we had to keep Marcus Rashford on, it seemed like it was going to be a tough afternoon. Even though they had possession, I can't remember David de Gea making a save.”

真係唔知，但老實講佢本身未嚟利物浦之前都大傷過，上季都踢到，希望唔好差太遠啦

笑撚左
3秒就foul

人地識針對防守，好既球員同球王分別就喺度

死返去睇你隊獌啦死仆街成日入嚟R水吹

我都笑啦

不停兩邊鳩斬仲顯得隊波幾冇方法去搵機會攻
成隊都係短人咁濟但下下轟入去

鏝對轟

已經比想像中好，仲爭緊英超神射

呢場波根本利物浦鬼到不得了
－ 擺軒達臣上前
－ 隊友個個都唔想傳波俾軒達臣 （好明顯係教練指示，點會個個唔妥佢）
－個個企位係完全好似專登斷晒呼應咁 （好明顯係教練手筆)
－ 個個利物浦球員眼神係迷茫同驚慌，唔知應該點做
－ 咁早換走軒達臣
點會有咁多咁唔尋常嘅巧合吖

成隊波下半場無中過龍呀屌

其實仲有野好明顯睇到廢中怕輸
之前臨尾玩燒尾 都會推將軍上去
呢場完全冇咁做

希望軌贏，打斷鏝道氣

講夠乜野鬼咩
睇到你幾個留言都鬼鬼鬼

冇可能啦
鏝入到歐聯8強4強對強隊先有少少機會會贏唔到

呢場佢串得起，臨危不亂

高普就全程得個亂字d調動

怕輸＝輸咗
對面傷三個都踢得好過我地
真係好撚嬲

咪係 廢就廢啦
呢D巧合持續左廿幾年啦

諗左好耐成場利有咩入肉攻勢
依家仲諗緊

丫屌你隻獌狗主場一和到就幾風騷

matip og 算唔算

咁撚on9

利申：4月去的on9仔

真係無

手足strong hold

主場獌打撚哂飛機得獌先做到

所以咁多年真係得美斯C朗

咪就係
之前踢得差都仲叫有心
今場？ 唔知我以為利456緊對面啊

傷撚哂睇佢點爭前四

屌你老母
由對鏝有機會拉開10分
到自己嘔下嘔下嘔到得番1分
唔係廢中on99仲有咩原因
咁撚樣嘅表現對榜尾都攞唔晒3分
冠軍？5年後再努力啦仆街

諗到季尾曼城捧冠都應該未記起

我地對拜仁主場和都哭喪
學下人打飛機啦

原本諗住去睇熱刺，而家唔使了

如沒有明奴 打碌撚

唯一一隊 3次半年冠軍 都無冠

因為3次爭冠冬天
都係on撚9

今場真係全季最西，連射門都冇
史獨換明奴個下開始就唔知踢乜柒

交屁 水貨好似唔入小禁區都唔會起腳咁
球球密到死都繼續短傳彈彈彈
班中場又收哂order唔會遠射
撚會有中龍咩

感動既係 軒隊keep住有好表現

屌你老味啊高普
去完training camp返黎又傷F9
去你老母你自己去啦

對鏝果場就算啦，本應主客全輸

如果唔做搶迫，前面放三個係浪費，而家好明顯中場同前面係分開踢

唔想贏咁不如去帶街場啦
廢中 成個懦夫咁
場場都一副求和嘅姿態

我情願你谷到盡 有前無後咁踢進攻
宜家咁樣踢法同當年萬人斬有咩分別

如果f9無傷就似贏到 對面咁多件收皮

見到d鬼佬樂觀撚暫時收晒皮

去親都冇場好波
佢都可以繼續堅持開公數去旅行

睇一睇左鏝城賽程 真係贏晒唔出奇

由果場開始
文尼差少少+沙拿補射又差少少

神秘力量消失左

唔知以為廢中收埋幾條女喺嗰邊

只係鏝其實都柒咗幾場
明明好多機會拉開
唔拉開都至少keep住7分優勢丫
點知就係廢中越排陣越鳩
結果自己嘔番啲分出嚟

佢開始溝淡埋利物浦激情嘅dna

下個topic 懦夫普

高普唔踢熱血足球仲有乜用。。。

破密集又唔識，連最擅長嘅反擊都冇撚埋，真係下下咁多-6入波咩

依家成隊波個勢 都無哂

曼城打起返 呢幾場 成日大炒人

真係下次請早

仆街明爐拐杖走

跪求大腦啦

帶隊集訓踩單車

又要bin 4231沙拿中鋒神陣
算好彩既係廢中冇沙利咁硬頸

變左某一年既巴塞
不斷後防橫傳，中間做唔到one2
又無高佬但不斷鳩斬（唔係反擊時間）

最慘係前前2場和波，無贏波既決心
最後90分鐘仲係到橫傳
你唔講以為贏緊波.............